[孝子]想買部電腦比媽媽

老母電腦壞左 想買番部比佢
佢淨係用黎睇股票，劇同YouTube 呢啲
但佢唔要手提電腦
想請問係咪去豐澤買幾千蚊嗰啲文書機就夠？？

但想優先喺黃店買，灣仔銅鑼灣比較好
麻煩晒

呢啲點解唔就咁買部iPad

檯機煲劇方便咩?

媽媽比較固執, 問過佢notebook 同ipad

但佢都係想用番枱面機多d

麻煩哂

我個陣買左個有得touch mon既notebook俾阿媽

係，唔想煩就買廠機。

想自己砌可以砌deskmini. 慳位又易砌

買notebook插mon

問枱機就硬係要人買notebook / pad

iMac mini

唔緊要我都明白其實係方便同好處多D

上dcfever 揾吓有冇平靚正嘅2手電腦

幾千蚊即係3千-9千 基本主流......
一般上文書機都夠
但唔好買果D 4GB RAM ,128GB SSD
RAM最少上8GB
SSD最少都240GB
唔好中伏
廠機好鐘意win10 比4GB RAM你等你開咩都lag

我上豐澤睇全部平都係i3+4gb ram

砌itx/m itx
細到你呀媽都唔信佢係枱機

hdd可以唔要，直接買500Gssd

差唔多錢

Surface Book

千其千其唔好係豐澤個d鋪頭買電腦，慘過做水魚。

女人話唔要即係要

你咁樣之後仲要買Mon

Ipad pro

呢啲唔使煩

想請問缺課嗰件可以用咩代替 $2700 好抵
同埋直接喺呢度order都ok？

收到 爭啲收工去豐澤睇

好似都ok同上面巴打條list 比係好在佢係廠機？

幾錢筆直呀
唔好買廠機

4000左右 因為mon要另外買
而家佢用個mon舊到連hdmi都無
唔該哂

另外請問點解唔好買廠機？？

貴到死
淨睇上面條ram都覺得廢
邊有人仲用2666mhz 嘅ram

Intel

你洗唔洗要細機箱
唔洗嘅話4000蚊嘅機仲可以打埋機

Intel 開xmp 3200都冇難度啦

大細無所謂
部機純粹係比媽媽睇股票用 唔洗打機

一係出九龍砌機
一係上網砌完包送貨嗰d

3070 配個4K mon
真孝子

想問埋上面巴打條list係唔係都ok？

如果係咁的話想問上面巴打條list係唔係都ok？

廠機包window唔使煩

貴就實貴過出面砌㗎啦，不過話邊有人重用2666mhz呢下真係風趣

當你用埋正版Windows 10
呢set野都係4000銀

你自己買過砌機未先？有問題你識唔識打開Check下咩問題？

用親都3000以上
用2666部機好似慢半拍咁

我覺得ok呀
不過裝windows你自己搞唔搞得掂?
正版要另外買
如果要計埋入筆直既話條張list就要再降grade

就算你有自主研發學習版都要識自己裝喎

明白你意思 如果咁樣買番廠機好似好啲喎
有咩事媽媽都可以自己打去問

一係咁 反正佢都係拎嚟睇片炒股
裝Linux 咪算

如果係老人家用，我自己會追求穩定選Dell，如果自用就出面砌機

H/B板點上3200
唔後個個都用Z板㗎

睇緊你頭先post嗰部
個windows 係咪升埋window 10 pro 會好過佢本身個windows 10 home??

你阿媽用既話冇所謂

樓下如果肯花少少心機
除時收部2手仲抵玩
文書+睇4k都carry到

真